(fact checked) 有證據顯示羅范椒芬做過慰安婦

以下幾點各不相干:

1. 據非正式統計，通常話聽朋友個朋友講嘅事，個事主通常都係講嗰個人

2. 今日有人話聽朋友嘅朋友講有14歳妹妹向”義士”提供免費性服務

3. 羅范椒芬1953年出生

4. 1967年香港六七暴動

5. 1967-1953 = 14🤣🤣

係...我死鬼老友楊光都係咁講

食得咁偏

屌哂你地 義士唔係condom啊

十一哥試過都話正

無獨有偶
剛才光明頂啱先講完
正常女性係唔會講得出free sex
因為普通人係唔會諗到sex有需要free
除左每次sex 都要pay既
性工作者

李國章唔知洗唔洗俾錢

屌
當年陰影+老人痴呆

鼓勵佢報警啦

推